+++
title = "Команды"
date = 2012-02-16T02:54:47
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2002/teams/"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_20491", "/world/2002/teams",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

Команда Касумова, Баку (чемпион Азербайджана)

  

&#8220;Джокер&#8221;, Могилёв (чемпион Беларуси)

  

&#8220;Галахад&#8221;, Тбилиси (чемпион Грузии)

  

&#8220;Братья&#8221;, Тель-Авив (3-й призёр чемпионата Израиля)

  

&#8220;Ксеп&#8221;, Москва (чемпион России)

  

&#8220;Саша и медведи&#8221;, Буффало (чемпион США)

  

&#8220;Крейзер Аврора&#8221;, Бохум (Германия)

  

&#8220;Мистер Икс&#8221;, Даугавпилс (Латвия)

  

&#8220;Литрус&#8221;, Висагинас (Литва)

  

&#8220;Самсон&#8221;, Петродворец (по приглашению Правления)

  

Сборная МАК (по приглашению Оргкомитета)

  

Команда Захаровой, Баку (2-й призёр чемпионата Азербайджана)

  

&#8220;Троярд&#8221;, Санкт-Петербург (2-й призёр чемпионата России)

  

Команда Мороховского, Одесса (2-й призёр чемпионата Украины)

  

Команда Гусейнова, Баку (3-й призёр чемпионата Азербайджана)

  

&#8220;Genius&#8221;, Москва (3-й призёр чемпионата России)

  

ОНУ им. Мечникова, Одесса (3-й призёр чемпионата Украины)

  

Команда Губанова, Санкт-Петербург (победитель Кубка СНГ)

  

&#8220;Стирол&#8221;, Горловка (победитель Кубка Украины)

  

&#8220;Ра&#8221;, Москва (лист ожидания)

  

Команда Кузьмина, Москва (лист ожидания)

  

&#8220;Малый шлем&#8221;, Москва (лист ожидания)

  

&#8220;Хонка&#8221;, Санкт-Петербург (лист ожидания)

  

&#8220;Привет, Петербург!&#8221;, Санкт-Петербург (лист ожидания)